
                      Me decepcionó muchísimo. Primero, no está grabada para ver en 3D y segundo no aporta nada nuevo a lo que ya se ha hecho. No es una mala película, pero a mi personalmente me dejó mucho que desear.
        
            